你玩online game最大既遺憾係咩？

港服楓之谷玩到執都未試過同人打炎魔
聽返ost真係會覺得好難過

識唔到靚女結婚

飛天歷險既主線仲未出晒

天堂2 做唔到劍鬥士

冇去過啲公會真實聚會

LFO爛尾

亂online 仲未學到147技
當時最高149lv(好似係)

同樣

我玩私服都未仲推到炎魔